馬卡龍根本就係發覺既公民黨

所有大愛/左膠/建制集於一身，邊邊都落注，唯獨反本土右翼。